# Chinese (Traditional) translation for lubuntu-software-center
# Copyright (c) 2012 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2012
# This file is distributed under the same license as the lubuntu-software-center package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: lubuntu-software-center\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2013-11-18 16:25+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2013-09-06 01:31+0000\n"
"Last-Translator: Walter Cheuk <wwycheuk@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <zh_TW@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2013-11-19 05:51+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 16831)\n"

#: ../lubuntu-software-center.desktop.in.h:1 ../src/UI.py:61 ../src/UI.py:124
msgid "Lubuntu Software Center"
msgstr "Lubuntu 軟體中心"

#: ../lubuntu-software-center.desktop.in.h:2
msgid "Software Center"
msgstr "軟體中心"

#: ../lubuntu-software-center.desktop.in.h:3
msgid "Lets you choose from thousands of applications available for Ubuntu"
msgstr "讓您從上成千上萬的 Ubuntu 應用程式中選擇"

#: ../lubuntu-software-center.desktop.in.h:4
msgid ""
"Sources;PPA;Install;Uninstall;Remove;Catalogue;Store;Apps;Light;Package;"
msgstr ""

#: ../src/control.py:101
msgid ""
"Please install the package app-install-data, lubuntu                 "
"software center will not work in beginner mode without it"
msgstr ""

#: ../src/main.py:150 ../src/main.py:168 ../src/main.py:432 ../src/main.py:442
#: ../src/threadingops.py:111
msgid "packages listed"
msgstr "個套件"

#: ../src/main.py:165 ../src/main.py:430
msgid "Installed"
msgstr "已安裝"

#: ../src/main.py:241 ../src/main.py:243
msgid "Selected package "
msgstr "所選套件為 "

#: ../src/main.py:248 ../src/main.py:251 ../src/main.py:570
msgid "Added to the Apps Basket"
msgstr "已新增至應用程式籃子"

#. print widget.get_label()
#: ../src/main.py:256 ../src/main.py:259 ../src/main.py:277
msgid "Add to the Apps Basket"
msgstr "新增至應用程式籃子"

#: ../src/main.py:264 ../src/main.py:267 ../src/main.py:269 ../src/main.py:282
msgid "Remove from the system"
msgstr "從系統移除"

#: ../src/main.py:373
msgid "Searching in Installed"
msgstr "在已安裝程式中搜尋"

#: ../src/main.py:412
msgid "Searching in"
msgstr "搜尋"

#: ../src/main.py:482 ../src/main.py:488
msgid " (requested by "
msgstr " (要求程式為 "

#: ../src/main.py:483
msgid "unknown"
msgstr "不詳"

#: ../src/main.py:494
msgid "Put some apps in the basket to install them"
msgstr "要安裝的話，將之放入應用程式籃子"

#: ../src/main.py:497 ../src/main.py:505 ../src/main.py:510 ../src/main.py:613
#: ../src/UI.py:80 ../data/lsc.ui.h:14
msgid "Apps Basket"
msgstr "應用程式籃子"

#: ../src/main.py:500
msgid "package marked"
msgstr "個套件已標示"

#: ../src/main.py:501
msgid "to download"
msgstr "(要下載)"

#: ../src/main.py:502
msgid "to install"
msgstr "(安裝後)"

#: ../src/main.py:512
msgid "packages"
msgstr "個套件"

#: ../src/main.py:555
msgid "Available Categories"
msgstr "可提供分類"

#: ../src/main.py:557
msgid "Choose a category to start"
msgstr "請先選擇分類"

#: ../src/main.py:631
msgid "Error"
msgstr "出錯"

#: ../src/main.py:646
msgid "Reviews"
msgstr "評論"

#: ../src/main.py:679
msgid "Download Size:"
msgstr "要下載大小："

#: ../src/main.py:681
msgid "Installed Size:"
msgstr "安裝後大小："

#: ../src/main.py:683
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: ../src/main.py:687
msgid "Infos on"
msgstr "詳情："

#: ../src/preferences.py:34
msgid "Lubuntu Software Center Preferences"
msgstr "Lubuntu 軟體中心偏好設定"

#: ../src/preferences.py:52
msgid "Open Software Properties"
msgstr "開啟軟體屬性"

#. ----------------------------------------------
#: ../src/preferences.py:67 ../data/preferences.ui.h:8
msgid "General"
msgstr "一般"

#: ../src/preferences.py:73 ../data/preferences.ui.h:2
msgid "Expert Mode"
msgstr "專家模式"

#: ../src/preferences.py:76
msgid "Performance"
msgstr "效能"

#: ../src/preferences.py:83
msgid "Render Icons"
msgstr "顯示圖示"

#: ../src/preferences.py:89
msgid "Download Screenshots"
msgstr "下載螢幕截圖"

#: ../src/preferences.py:95
msgid "Check connection at startup"
msgstr "啟動時檢查網路連線"

#. If only the Reviews title is in the box
#: ../src/threadingops.py:226
msgid "No reviews available"
msgstr "無評論"

#: ../src/UI.py:78 ../data/lsc.ui.h:11
msgid "Get Software"
msgstr "取得軟體"

#: ../src/UI.py:79 ../data/lsc.ui.h:12
msgid "Installed Software"
msgstr "已安裝軟體"

#: ../src/UI.py:132
msgid "Light but user-friendly Software Center for Lubuntu"
msgstr "Lubuntu 輕巧又易用的軟體中心"

#. -------------------------------------------------
#: ../src/UI.py:151
msgid "Show at least 20 results"
msgstr "顯示至少 20 個結果"

#: ../src/UI.py:152
msgid "Show all results"
msgstr "顯示所有結果"

#: ../src/widgets/appsinfo.py:122 ../data/lsc.ui.h:41
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: ../src/widgets/appsinfo.py:123
msgid "Check for reviews"
msgstr "看看有否評論"

#: ../src/widgets/appsview.py:30 ../src/widgets/appsview.py:97
msgid "No Packages Found"
msgstr "找不到套件"

#: ../src/widgets/appsview.py:64
msgid "Details on the package"
msgstr "套件詳情"

#: ../src/widgets/appsview.py:65
msgid "Add/remove"
msgstr "新增／移除"

#: ../src/widgets/appsview.py:98
msgid "Search all categories instead"
msgstr "改為搜尋所有分類"

#: ../src/widgets/basket.py:52
msgid "Install Packages"
msgstr "安裝套件"

#: ../src/widgets/basket.py:53
msgid "Discard"
msgstr "捨棄"

#: ../src/widgets/basket.py:66 ../data/lsc.ui.h:30
msgid "Package"
msgstr "套件"

#: ../src/widgets/basket.py:67
msgid "To Download"
msgstr "要下載"

#: ../src/widgets/basket.py:68
msgid "To Install"
msgstr "安裝後"

#: ../src/widgets/basket.py:69 ../data/lsc.ui.h:32
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: ../src/widgets/screenshot.py:40
msgid "Submit a screenshot"
msgstr "提交螢幕截圖"

#: ../src/widgets/searchentry.py:31 ../src/widgets/searchentry.py:34
msgid "Search a package..."
msgstr "搜尋套件..."

#: ../data/lsc.ui.h:1
msgid "Copyright © 2011 Lubuntu team"
msgstr "著作權所有 © 2011 Lubuntu 團隊"

#: ../data/lsc.ui.h:2
msgid "Software Center for the Lubuntu project"
msgstr "Lubuntu 專案的軟體中心"

#: ../data/lsc.ui.h:3
msgid ""
"Sometimes, when you remove an application, the config files remains. Click "
"on this button to remove the old config files"
msgstr "移除應用程式有時會殘留設定檔案。按此鈕移除舊的設定檔案"

#: ../data/lsc.ui.h:4
msgid ""
"Some applications needs other packages to work, when you remove these "
"applications the other packages aren't removed. Click on this button to "
"remove the unused packages"
msgstr "有些應用程式要其他套件才能正常運作，當移除這些套件時不會同時移除其他套件。按此鈕移除這些已無用的套件。"

#: ../data/lsc.ui.h:5
msgid ""
"When you install an application, the files needed for the installation are "
"downloaded locally. Click on this button to remove the unuseful downloaded "
"packages"
msgstr "當安裝應用程式時，套件檔案會下載至本機磁碟。按此鈕移除這些已無用的套件檔案。"

#: ../data/lsc.ui.h:6
msgid "_File"
msgstr "檔案(_F)"

#: ../data/lsc.ui.h:7
msgid "_Edit"
msgstr "編輯(_E)"

#: ../data/lsc.ui.h:8 ../data/preferences.ui.h:17
msgid "Software Properties"
msgstr "軟體屬性"

#: ../data/lsc.ui.h:9
msgid "_Help"
msgstr "求助(_H)"

#: ../data/lsc.ui.h:10
msgid "Home"
msgstr "家"

#: ../data/lsc.ui.h:13
msgid "Clean Disk"
msgstr "清理磁碟"

#: ../data/lsc.ui.h:15
msgid ""
"Update the programs list. Clicking on this\n"
"button, the updated softwares list will be\n"
"downloaded"
msgstr "更新程式清單。按此鈕下載新的軟體清單"

#: ../data/lsc.ui.h:18
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: ../data/lsc.ui.h:19 ../data/preferences.ui.h:7
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: ../data/lsc.ui.h:20
msgid "calculating packages..."
msgstr "正在推算套件..."

#: ../data/lsc.ui.h:21
msgid "page 1"
msgstr "第1頁"

#: ../data/lsc.ui.h:22
msgid "column"
msgstr "欄"

#: ../data/lsc.ui.h:23
msgid ""
"                            No packages found\n"
"Do you want you search all categories instead?"
msgstr ""
"                            找不到套件\n"
"是否改為搜尋所有分類？"

#: ../data/lsc.ui.h:25
msgid "No package matches"
msgstr "無套件符合"

#: ../data/lsc.ui.h:26
msgid "page 2"
msgstr "第2頁"

#: ../data/lsc.ui.h:27
msgid "page 3"
msgstr "第3頁"

#: ../data/lsc.ui.h:28
msgid "Mb to download"
msgstr "Mb (要下載)"

#: ../data/lsc.ui.h:29
msgid "Install the packages"
msgstr "安裝套件"

#: ../data/lsc.ui.h:31
msgid "Download size"
msgstr "要下載大小"

#: ../data/lsc.ui.h:33
msgid "Remove <package> from the Apps Basket"
msgstr "在應用程式籃子移除 <package>"

#: ../data/lsc.ui.h:34
msgid "Page 4"
msgstr "第4頁"

#: ../data/lsc.ui.h:35
msgid "label"
msgstr "標籤"

#: ../data/lsc.ui.h:36
msgid "button"
msgstr "按鈕"

#: ../data/lsc.ui.h:37
msgid ""
"                 No Screenshot Found\n"
"Please check your Internet connection"
msgstr ""
"                 找不到螢幕截圖\n"
"請檢查網際網路連線"

#: ../data/lsc.ui.h:39
msgid "Click to maximize"
msgstr "按此最大化"

#: ../data/lsc.ui.h:40
msgid "page 5"
msgstr "第5頁"

#: ../data/lsc.ui.h:42
msgid "No config files found"
msgstr "找不到設定檔案"

#: ../data/lsc.ui.h:43
msgid "Old configuration files"
msgstr "舊設定檔案"

#: ../data/lsc.ui.h:44
msgid "No downloaded files found"
msgstr "找不到下載的檔案"

#: ../data/lsc.ui.h:45
msgid "Downloaded Packages"
msgstr "下載的套件"

#: ../data/lsc.ui.h:46
msgid "Clean up your disk"
msgstr "清理您的磁碟"

#: ../data/lsc.ui.h:47
msgid "Clean root trash"
msgstr "清理系統管理員(root)磁碟"

#: ../data/lsc.ui.h:48
msgid ""
"The trash of the root user (located in /root)\n"
"can be full of old and unuseful files, cleaning\n"
"it often results in quite a gain in available disk space"
msgstr ""

#: ../data/lsc.ui.h:51
msgid "Clean thumbnails cache"
msgstr "清除縮圖快取"

#: ../data/lsc.ui.h:52
msgid ""
"When you open a folder with images,\n"
"the thumbnails are dynamically created\n"
"and saved in a hide folder in your home.\n"
"Click here to clean this folder (this won't\n"
"delete important files)"
msgstr ""

#: ../data/lsc.ui.h:57
msgid "Clean Configuration"
msgstr "清除設定"

#: ../data/lsc.ui.h:58
msgid "Clean Cache"
msgstr "清除快取"

#: ../data/lsc.ui.h:59
msgid "Save Disk Space"
msgstr "節省磁碟空間"

#: ../data/lsc.ui.h:60
msgid "page 6"
msgstr "第6頁"

#: ../data/preferences.ui.h:1
msgid "Beginner Mode"
msgstr "簡易模式"

#: ../data/preferences.ui.h:3
msgid "Icons only"
msgstr "僅圖示"

#: ../data/preferences.ui.h:4
msgid "Text only"
msgstr "僅文字"

#: ../data/preferences.ui.h:5
msgid "Text below icons"
msgstr "圖示下顯示文字"

#: ../data/preferences.ui.h:6
msgid "Text beside icons"
msgstr "圖示旁顯示文字"

#: ../data/preferences.ui.h:9
msgid "Mode of visualization"
msgstr "視覺化模式"

#: ../data/preferences.ui.h:10
msgid ""
"Choose the mode you want, in Beginner Mode are listed only the real "
"applications, in Expert Mode are listed all the packages included libraries "
"and command-line tools."
msgstr "選擇想要的模式：「簡易模式」只列出真正的應用程式；「專家模式」會列出所有相關套件，包括函式庫及指令列工具。"

#: ../data/preferences.ui.h:11
msgid "Use the packages database"
msgstr "使用套件資料庫"

#: ../data/preferences.ui.h:12
msgid "Interface"
msgstr "介面"

#: ../data/preferences.ui.h:13
msgid "ToolBar Style"
msgstr "工具列風格"

#: ../data/preferences.ui.h:14
msgid "Choose the ToolBar style"
msgstr "顯示工具列風格"

#: ../data/preferences.ui.h:15
msgid "Show MenuBar"
msgstr "顯示選單列"

#: ../data/preferences.ui.h:16
msgid "Show StatusBar"
msgstr "顯示狀態列"

#: ../data/categories.ini.in .h:1
msgid "Utilities"
msgstr ""

#: ../data/categories.ini.in .h:2
msgid "Universal Access"
msgstr ""

#: ../data/categories.ini.in .h:3
msgid "Audio & Video"
msgstr ""

#: ../data/categories.ini.in .h:4
msgid "Games"
msgstr ""

#: ../data/categories.ini.in .h:5
msgid "Graphic"
msgstr ""

#: ../data/categories.ini.in .h:6
msgid "Internet"
msgstr ""

#: ../data/categories.ini.in .h:7
msgid "Education"
msgstr ""

#: ../data/categories.ini.in .h:8
msgid "Science & Engineering"
msgstr ""

#: ../data/categories.ini.in .h:9
msgid "System"
msgstr ""

#: ../data/categories.ini.in .h:10
msgid "Developer Tools"
msgstr ""

#: ../data/categories.ini.in .h:11
msgid "Themes & Tweaks"
msgstr ""

#: ../data/categories.ini.in .h:12
msgid "Fonts"
msgstr ""

#: ../data/categories.ini.in .h:13
msgid "Office"
msgstr ""

#: ../data/categories.ini.in .h:14
msgid "All"
msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Please install the package app-install-data, lubuntu software center will "
#~ "not work in beginner mode without it"
#~ msgstr "請安裝 app-install-data 套件，其對 Lubuntu 軟體中心的「簡易模式」為必需"

#~ msgid "Apps removed successfully"
#~ msgstr "成功移除應用程式"

#~ msgid "Apps installed successfully"
#~ msgstr "成功安裝應用程式"

#~ msgid ""
#~ "No connection found, you can't install \n"
#~ " applications, however you can browse for them"
#~ msgstr ""
#~ "沒有網路連線，故無法安裝應用程式，\n"
#~ " 但仍可瀏覽"

#~ msgid ""
#~ "When you open a folder with images,\n"
#~ "the thumbnails are dinamically created\n"
#~ "and saved in a hide folder in your home.\n"
#~ "Click here to clean this folder (this won't\n"
#~ "delete important files)"
#~ msgstr ""
#~ "當開啟一個有圖片的資料夾時，會動態\n"
#~ "產生縮圖並儲存在家資料夾的隱藏資夾。\n"
#~ "按此清理該資料夾 (不會刪除重要檔案)"

#~ msgid ""
#~ "The trash of the root user (located in /root)\n"
#~ "can be full of old and unuseful files, cleaning\n"
#~ "it often means a quite gain of disk space"
#~ msgstr ""
#~ "系統管理員(root)的垃圾桶 (位於 /root)\n"
#~ "可能充滿舊的或無用的檔案，將之清理\n"
#~ "通常可回收一些磁碟空間"
